唔好曬咁多口水講施政報告，又話星期日吹大雞？

咪鬼理個柒婆啦

二十號 尖咀見

文宣 文宣 文宣
吹雞 吹雞 吹雞
推行動post呀

二十號 吹大雞九龍遊行呀！！！！

落街派文宣

咪鬼理個痴線婆啦！

二十號 二十號 二十號
遊行 遊行 遊行

push

嚟啦 無力P
18.10, 20.10 出嚟呀

仲對今次人鏈有疑惑❓睇晒佢就一清二楚😼
#1018 #面具人鏈
日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：荃灣、觀塘、港島及東鐵綫沿站
公海：
義工group：

Pish

依個真，冇乜好討論
推返行動

觀念正確

要吹唔係係連登吹

推

嘥

嘥
嘥
嘥
嘥
嘥

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察蓄意謀殺
#我要真普選

#解散警隊刻不容緩

#光復香港時代革命
#香港人反抗
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 反抗呀